# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-11-04 23:13+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: blocks/__init__.py:74 blocks/__init__.py:101 blocks/__init__.py:110
#: blocks/__init__.py:116
msgid "HTML"
msgstr "HTML"

#: blocks/__init__.py:120 blocks/__init__.py:121 blocks/__init__.py:122
#: blocks/__init__.py:123 blocks/__init__.py:124 blocks/__init__.py:125
#: blocks/__init__.py:126 blocks/__init__.py:127 blocks/__init__.py:128
#: blocks/__init__.py:129 blocks/__init__.py:130 blocks/__init__.py:131
#: wagtail_flexible_forms/blocks.py:238 wagtail_flexible_forms/blocks.py:239
#: wagtail_flexible_forms/blocks.py:240 wagtail_flexible_forms/blocks.py:241
#: wagtail_flexible_forms/blocks.py:242 wagtail_flexible_forms/blocks.py:243
#: wagtail_flexible_forms/blocks.py:244 wagtail_flexible_forms/blocks.py:245
#: wagtail_flexible_forms/blocks.py:246 wagtail_flexible_forms/blocks.py:247
#: wagtail_flexible_forms/blocks.py:248 wagtail_flexible_forms/blocks.py:249
msgid "Fields"
msgstr "字段"

#: blocks/base_blocks.py:109
msgid "Button Title"
msgstr "按钮标题"

#: blocks/base_blocks.py:115
msgid "Button Style"
msgstr "按钮样式"

#: blocks/base_blocks.py:121 models/page_models.py:1105
msgid "Button Size"
msgstr "按钮尺寸"

#: blocks/base_blocks.py:136 models/snippet_models.py:231
#: models/snippet_models.py:274
msgid "Custom CSS Class"
msgstr "自定义 CSS 类"

#: blocks/base_blocks.py:141 models/snippet_models.py:112
#: models/snippet_models.py:236 models/snippet_models.py:279
msgid "Custom ID"
msgstr "自定义 ID"

#: blocks/base_blocks.py:146
msgid "Advanced Settings"
msgstr "高级设置"

#: blocks/base_blocks.py:159 models/page_models.py:228
msgid "Template"
msgstr "模板"

#: blocks/base_blocks.py:173
msgid "Tracking Event Category"
msgstr "跟踪事件类别"

#: blocks/base_blocks.py:178
msgid "Tracking Event Label"
msgstr "跟踪事件标签"

#: blocks/base_blocks.py:191
msgid "Column Breakpoint"
msgstr "列断点"

#: blocks/base_blocks.py:192
msgid ""
"Screen size at which the column will expand horizontally or stack vertically."
msgstr "列将水平扩展或垂直堆叠的屏幕大小。"

#: blocks/base_blocks.py:249 models/page_models.py:362
#: models/snippet_models.py:283 models/snippet_models.py:343
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: blocks/base_blocks.py:279
msgid "Page link"
msgstr "页面链接"

#: blocks/base_blocks.py:283 blocks/html_blocks.py:51
msgid "Document link"
msgstr "文档链接"

#: blocks/base_blocks.py:288
msgid "Other link"
msgstr "其他链接"

#: blocks/content_blocks.py:22 blocks/content_blocks.py:115
#: blocks/content_blocks.py:211 blocks/html_blocks.py:174
#: blocks/html_blocks.py:180 blocks/html_blocks.py:188
#: models/snippet_models.py:96
msgid "Image"
msgstr "图片"

#: blocks/content_blocks.py:27
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: blocks/content_blocks.py:32
msgid "Subtitle"
msgstr "副标题"

#: blocks/content_blocks.py:36 models/snippet_models.py:411
msgid "Body"
msgstr "正文"

#: blocks/content_blocks.py:42 models/wagtailsettings_models.py:354
msgid "Links"
msgstr "链接"

#: blocks/content_blocks.py:48 settings.py:130 settings.py:154
msgid "Card"
msgstr "卡片"

#: blocks/content_blocks.py:59 models/snippet_models.py:33
#: models/snippet_models.py:88
msgid "Carousel"
msgstr "旋转木马"

#: blocks/content_blocks.py:70
msgid "Image Collection"
msgstr "图片集合"

#: blocks/content_blocks.py:76
msgid "Image Gallery"
msgstr "图片库"

#: blocks/content_blocks.py:86
msgid "Modal heading"
msgstr "模态标题"

#: blocks/content_blocks.py:90
msgid "Modal content"
msgstr "模态内容"

#: blocks/content_blocks.py:94
msgid "Simple Text"
msgstr "简单文本"

#: blocks/content_blocks.py:98
msgid "Modal footer"
msgstr "模态页脚"

#: blocks/content_blocks.py:104
msgid "Modal"
msgstr "模态"

#: blocks/content_blocks.py:111
msgid "Display text"
msgstr "显示文字"

#: blocks/content_blocks.py:125 blocks/html_blocks.py:105 forms.py:25
#: wagtail_flexible_forms/blocks.py:51
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: blocks/content_blocks.py:130
msgid "External Link"
msgstr "文本链接"

#: blocks/content_blocks.py:138
#: templates/coderedcms/includes/pagination.html:13
msgid "Page"
msgstr "页面"

#: blocks/content_blocks.py:143
msgid "Page Link"
msgstr "页面链接"

#: blocks/content_blocks.py:151
msgid "Document"
msgstr "文档"

#: blocks/content_blocks.py:156
msgid "Document Link"
msgstr "文档链接"

#: blocks/content_blocks.py:170
msgid "Sub-links"
msgstr "子链接"

#: blocks/content_blocks.py:179
msgid "External link with sub-links"
msgstr "带子链接的外部链接"

#: blocks/content_blocks.py:189
msgid "Show child pages"
msgstr "显示子页面"

#: blocks/content_blocks.py:190
msgid "Automatically show a link to the Page’s child pages as a dropdown menu."
msgstr "自动将页面子页面的链接显示为下拉菜单。"

#: blocks/content_blocks.py:194
msgid "Page link with sub-links"
msgstr "带子链接的页面链接"

#: blocks/content_blocks.py:202
msgid "Document link with sub-links"
msgstr "带子链接的文档链接"

#: blocks/content_blocks.py:216 models/snippet_models.py:37
#: models/snippet_models.py:145 models/snippet_models.py:191
#: models/snippet_models.py:226 models/snippet_models.py:269
#: models/snippet_models.py:313 models/snippet_models.py:339
#: wagtail_flexible_forms/blocks.py:257
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: blocks/content_blocks.py:221
msgid "Description"
msgstr "说明"

#: blocks/content_blocks.py:225
msgid "Price"
msgstr "价格"

#: blocks/content_blocks.py:226
msgid "Any text here. Include currency sign if desired."
msgstr "在这里输入任意文字。 如果需要，包括货币符号。"

#: blocks/content_blocks.py:232
msgid "Price List Item"
msgstr "价格列表项"

#: blocks/content_blocks.py:242
msgid "Heading"
msgstr "标题"

#: blocks/content_blocks.py:248
msgid "Items"
msgstr "项"

#: blocks/content_blocks.py:254
msgid "Price List"
msgstr "价格列表"

#: blocks/content_blocks.py:265
msgid "Show content walls on children pages?"
msgstr "在子页面上显示内容墙？"

#: blocks/content_blocks.py:267
msgid ""
"If this is checked, the content walls will be displayed on all children "
"pages of this page."
msgstr "如果选中此项，内容墙将显示在此页面的所有子页面上。"

#: blocks/content_blocks.py:272 models/snippet_models.py:335
#: models/snippet_models.py:362
msgid "Content Wall"
msgstr "内容墙"

#: blocks/content_blocks.py:284 models/snippet_models.py:308
#: models/snippet_models.py:309
msgid "Reusable Content"
msgstr "可重用内容"

#: blocks/html_blocks.py:37
msgid "Button Link"
msgstr "按钮链接"

#: blocks/html_blocks.py:47
msgid "Auto download"
msgstr "自动下载"

#: blocks/html_blocks.py:59
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: blocks/html_blocks.py:69
msgid "Search query"
msgstr "搜索查询"

#: blocks/html_blocks.py:70
msgid "Address or search term used to find your location on the map."
msgstr "用于在地图上查找您的位置的地址或搜索词。"

#: blocks/html_blocks.py:75
msgid "Map title"
msgstr "地图标题"

#: blocks/html_blocks.py:76
msgid "Map title for screen readers, ex: \"Map to Goodale Park\""
msgstr "屏幕阅读器的地图标题，例如：“Map to Goodale Park”"

#: blocks/html_blocks.py:81
msgid "Google place ID"
msgstr "Google 地点 ID"

#: blocks/html_blocks.py:82
msgid "Requires API key to use place ID."
msgstr "需要 API 密钥才能使用地点 ID。"

#: blocks/html_blocks.py:87
msgid "Map zoom level"
msgstr "地图缩放级别"

#: blocks/html_blocks.py:89 models/page_models.py:1894
msgid ""
"Requires API key to use zoom. 1: World, 5: Landmass/continent, 10: City, 15: "
"Streets, 20: Buildings"
msgstr ""
"需要 API 密钥才能使用缩放。 1：世界，5：陆地/大陆，10：城市，15：街道，20：建"
"筑物"

#: blocks/html_blocks.py:96
msgid "Google Map"
msgstr "Google 地图"

#: blocks/html_blocks.py:106
msgid "Link to a YouTube/Vimeo video, tweet, facebook post, etc."
msgstr "链接到 YouTube/Vimeo 视频、tweet、facebook 帖子等。"

#: blocks/html_blocks.py:112
msgid "Embed Media"
msgstr "嵌入媒体"

#: blocks/html_blocks.py:121 blocks/html_blocks.py:136
#: blocks/html_blocks.py:151 blocks/html_blocks.py:299 forms.py:20
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: blocks/html_blocks.py:127
msgid "Heading 1"
msgstr "标题 1"

#: blocks/html_blocks.py:142
msgid "Heading 2"
msgstr "标题 2"

#: blocks/html_blocks.py:157
msgid "Heading 3"
msgstr "标题 3"

#: blocks/html_blocks.py:166
msgid "Table"
msgstr "表格"

#: blocks/html_blocks.py:193
msgid "Alternate text to show if the image doesn’t load"
msgstr "图像未加载时显示的替代文本"

#: blocks/html_blocks.py:199
msgid "Image Link"
msgstr "图片链接"

#: blocks/html_blocks.py:209
msgid "Parent page"
msgstr "父页面"

#: blocks/html_blocks.py:211
msgid ""
"Show a preview of pages that are children of the selected page. Uses "
"ordering specified in the page’s LAYOUT tab."
msgstr ""
"显示作为所选页面的子页面的页面的预览。 使用页面的 LAYOUT 选项卡中指定的顺序。"

#: blocks/html_blocks.py:216
msgid "Classified as"
msgstr "分类为"

#: blocks/html_blocks.py:217
msgid "Only show pages that are classified with this term."
msgstr "只显示用该词分类的页面。"

#: blocks/html_blocks.py:222
msgid "Show body preview"
msgstr "显示正文预览"

#: blocks/html_blocks.py:226
msgid "Number of pages to show"
msgstr "要显示的页数"

#: blocks/html_blocks.py:232
msgid "Latest Pages"
msgstr "最新页面"

#: blocks/html_blocks.py:265
msgid "Page to preview"
msgstr "要预览的页面"

#: blocks/html_blocks.py:266
msgid "Show a mini preview of the selected page."
msgstr "显示所选页面的迷你预览。"

#: blocks/html_blocks.py:272
msgid "Page Preview"
msgstr "页面预览"

#: blocks/html_blocks.py:282
msgid "Quote Text"
msgstr "引用文本"

#: blocks/html_blocks.py:287 models/page_models.py:604
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: blocks/html_blocks.py:293
msgid "Quote"
msgstr "引用"

#: blocks/layout_blocks.py:26
msgid "Column size"
msgstr "列尺寸"

#: blocks/layout_blocks.py:34
msgid "Column"
msgstr "列"

#: blocks/layout_blocks.py:43 blocks/layout_blocks.py:65
#: blocks/layout_blocks.py:82
msgid "Full width"
msgstr "全屏宽度"

#: blocks/layout_blocks.py:49
msgid "Responsive Grid Row"
msgstr "响应式网格行"

#: blocks/layout_blocks.py:71
msgid "Card Grid"
msgstr "卡片网格"

#: blocks/layout_blocks.py:86
msgid "Parallax Effect"
msgstr "视差效果"

#: blocks/layout_blocks.py:88
msgid ""
"Background images scroll slower than foreground images, creating an illusion "
"of depth."
msgstr "背景图像的滚动速度比前景图像慢，从而产生深度错觉。"

#: blocks/layout_blocks.py:94
msgid "Tile background image"
msgstr "平铺背景图片"

#: blocks/layout_blocks.py:99 models/snippet_models.py:101
msgid "Background color"
msgstr "背景颜色"

#: blocks/layout_blocks.py:100 blocks/layout_blocks.py:106
#: models/snippet_models.py:102
msgid "Hexadecimal, rgba, or CSS color notation (e.g. #ff0011)"
msgstr "十六进制、rgba 或 CSS 颜色表示法（例如#ff0011）"

#: blocks/layout_blocks.py:105
msgid "Text color"
msgstr "文本颜色"

#: blocks/layout_blocks.py:112
msgid "Hero Unit"
msgstr "英雄单元"

#: blocks/stream_form_blocks.py:19
msgid "Condition Trigger ID"
msgstr "条件触发 ID"

#: blocks/stream_form_blocks.py:21
msgid ""
"The \"Custom ID\" of another field that that will trigger this field to be "
"shown/hidden."
msgstr "将触发此字段显示/隐藏的另一个字段的“自定义 ID”。"

#: blocks/stream_form_blocks.py:26
msgid "Condition Trigger Value"
msgstr "条件触发值"

#: blocks/stream_form_blocks.py:28
msgid ""
"The value of the field in \"Condition Trigger ID\" that will trigger this "
"field to be shown."
msgstr "将触发该字段显示的“自定义 ID”字段的值。"

#: blocks/stream_form_blocks.py:45
msgid "Text or Email input"
msgstr "文本或电子邮件输入"

#: blocks/stream_form_blocks.py:51 forms.py:22
msgid "Multi-line text"
msgstr "多行文本"

#: blocks/stream_form_blocks.py:57
msgid "Numbers only"
msgstr "仅数字"

#: blocks/stream_form_blocks.py:63
msgid "Single Checkbox"
msgstr "单个复选框"

#: blocks/stream_form_blocks.py:69
msgid "Radios"
msgstr "单选按钮"

#: blocks/stream_form_blocks.py:75
msgid "Dropdown"
msgstr "下拉菜单"

#: blocks/stream_form_blocks.py:81 forms.py:28
msgid "Checkboxes"
msgstr "复选框"

#: blocks/stream_form_blocks.py:87 forms.py:35
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: blocks/stream_form_blocks.py:96 forms.py:36
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: blocks/stream_form_blocks.py:105
msgid "Date and Time"
msgstr "日期和时间"

#: blocks/stream_form_blocks.py:114
msgid "Image Upload"
msgstr "图片上传"

#: blocks/stream_form_blocks.py:120
msgid "Secure File Upload"
msgstr "安全文件上传"

#: forms.py:21 forms.py:154
msgid "Single line text"
msgstr "单行文本"

#: forms.py:23 models/wagtailsettings_models.py:342
#: wagtail_flexible_forms/blocks.py:50
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: forms.py:24
msgid "Number - only allows integers"
msgstr "数字 - 只允许整数"

#: forms.py:27 wagtail_flexible_forms/blocks.py:108
msgid "Choice"
msgstr "选择"

#: forms.py:29
msgid "Drop down"
msgstr "下拉"

#: forms.py:30 wagtail_flexible_forms/blocks.py:114
msgid "Radio buttons"
msgstr "单选按钮"

#: forms.py:31
msgid "Multiple select"
msgstr "多选"

#: forms.py:32
msgid "Single checkbox"
msgstr "单个复选框"

#: forms.py:34
msgid "Date & Time"
msgstr "日期 & 时间"

#: forms.py:37
msgid "Date and time"
msgstr "日期和时间"

#: forms.py:39
msgid "File Upload"
msgstr "文件上传"

#: forms.py:40
msgid "Secure File - login required to access uploaded files"
msgstr "安全文件 - 需要登录才能访问上传的文件"

#: forms.py:42 wagtail_flexible_forms/blocks.py:250
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: forms.py:43
msgid "Hidden field"
msgstr "隐藏字段"

#: forms.py:52 forms.py:53
msgid "Submitted file is not allowed."
msgstr "提交的文件不被允许。"

#: forms.py:150
msgid "field type"
msgstr "字段类型"

#: forms.py:162 templates/coderedcms/pages/search.html:6
#: templates/coderedcms/pages/search.html:17
#: templates/coderedcms/pages/search.html:31
#: templates/coderedcms/snippets/navbar.html:43
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: forms.py:168
msgid "Page type"
msgstr "页面类型"

#: models/integration_models.py:107
msgid "List"
msgstr "列表"

#: models/page_models.py:127
msgid "CodeRed Tag"
msgstr "CodeRed 标签"

#: models/page_models.py:137
msgid "CodeRed Page"
msgstr "CodeRed 页面"

#: models/page_models.py:159
msgid "Cover image"
msgstr "封面图片"

#: models/page_models.py:177
msgid "Default Ordering"
msgstr "默认排序"

#: models/page_models.py:178
msgid "Date first published, newest to oldest"
msgstr "首次发布日期，从新到旧"

#: models/page_models.py:179
msgid "Date first published, oldest to newest"
msgstr "首次发布日期，从旧到新"

#: models/page_models.py:180
msgid "Date updated, newest to oldest"
msgstr "更新日期，从新到旧"

#: models/page_models.py:181
msgid "Date updated, oldest to newest"
msgstr "更新日期，从旧到新"

#: models/page_models.py:182
msgid "Title, alphabetical"
msgstr "标题，按字母顺序"

#: models/page_models.py:183
msgid "Title, reverse alphabetical"
msgstr "标题，逆字母顺序"

#: models/page_models.py:187
msgid "Show list of child pages"
msgstr "显示子页面列表"

#: models/page_models.py:195
msgid "Order child pages by classifier"
msgstr "按分类器排序子页面"

#: models/page_models.py:197
msgid ""
"Child pages will first be sorted following the order of this classifier’s "
"terms (from Snippets > Classifiers)."
msgstr "子页面将首先按照此分类器项的顺序进行排序（从片段 > 分类器）。"

#: models/page_models.py:206
msgid "Order child pages by"
msgstr "按以下方式排序子页面"

#: models/page_models.py:207
msgid "Child pages will then be sorted by this attribute."
msgstr "然后子页面将按此属性排序。"

#: models/page_models.py:211
msgid "Number per page"
msgstr "每页的数目"

#: models/page_models.py:216
msgid "Filter child pages by"
msgstr "按以下方式过滤子页面"

#: models/page_models.py:217
msgid "Enable filtering child pages by these classifiers."
msgstr "通过这些分类器启用过滤子页面。"

#: models/page_models.py:247 models/snippet_models.py:135
msgid "Classifiers"
msgstr "分类器"

#: models/page_models.py:248
msgid ""
"Categorize and group pages together with classifiers. Used to organize and "
"filter pages across the site."
msgstr "使用分类器对页面进行分类和分组。用于组织和过滤整个站点的页面。"

#: models/page_models.py:253
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: models/page_models.py:254
msgid "Used to organize pages across the site."
msgstr "用于组织整个站点的页面。"

#: models/page_models.py:266
msgid "Content Walls"
msgstr "内容墙"

#: models/page_models.py:316
msgid "Visual Design"
msgstr "视觉设计"

#: models/page_models.py:326
msgid "Show Child Pages"
msgstr "显示子页面"

#: models/page_models.py:364
msgid "Classify"
msgstr "分类"

#: models/page_models.py:365 models/wagtailsettings_models.py:103
msgid "Layout"
msgstr "布局"

#: models/page_models.py:366
msgid "SEO"
msgstr "SEO"

#: models/page_models.py:367
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: models/page_models.py:373
msgid "Integrations"
msgstr "集成"

#: models/page_models.py:535
msgid "CodeRed Web Page"
msgstr "CodeRed 网页"

#: models/page_models.py:585
msgid "CodeRed Article"
msgstr "CodeRed 文章"

#: models/page_models.py:596
msgid "Caption"
msgstr "副标题"

#: models/page_models.py:609
msgid "Display author as"
msgstr "将作者显示为"

#: models/page_models.py:610
msgid "Override how the author’s name displays on this article."
msgstr "覆盖作者姓名在本文中的显示方式。"

#: models/page_models.py:615
msgid "Display publish date"
msgstr "显示发布日期"

#: models/page_models.py:698
msgid "Publication Info"
msgstr "发表信息"

#: models/page_models.py:708
msgid "CodeRed Article Index Page"
msgstr "CodeRed 文章列表页"

#: models/page_models.py:716
msgid "Display publish date, newest first"
msgstr "显示发布日期，最新在先"

#: models/page_models.py:721
msgid "Show images"
msgstr "显示图片"

#: models/page_models.py:728
msgid "Show author and date info"
msgstr "显示作者和日期信息"

#: models/page_models.py:732
msgid "Show preview text"
msgstr "显示预览文本"

#: models/page_models.py:743
msgid "Child page display"
msgstr "子页面显示"

#: models/page_models.py:750
msgid "CodeRed Event"
msgstr "CodeRed 事件"

#: models/page_models.py:755
msgid "The color that the event will use when displayed on a calendar."
msgstr "事件在日历上显示时将使用的颜色。"

#: models/page_models.py:759 models/page_models.py:1735
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: models/page_models.py:767
msgid "Event information"
msgstr "事件信息"

#: models/page_models.py:772
msgid "Dates and times"
msgstr "日期和时间"

#: models/page_models.py:920
msgid "CodeRed Event Index Page"
msgstr "CodeRed 事件列表页"

#: models/page_models.py:924
msgid "No calendar"
msgstr "没有日历"

#: models/page_models.py:925
msgid "Month"
msgstr "月"

#: models/page_models.py:926
msgid "Week"
msgstr "星期"

#: models/page_models.py:927
msgid "Day"
msgstr "日"

#: models/page_models.py:928
msgid "List of events"
msgstr "事件列表"

#: models/page_models.py:931 settings.py:21 settings.py:159 settings.py:166
msgid "Default"
msgstr "默认值"

#: models/page_models.py:932
msgid "Solid rectangles"
msgstr "实心矩形"

#: models/page_models.py:933
msgid "Dots with labels"
msgstr "带标签的点"

#: models/page_models.py:941
msgid "Display next occurrence, soonest first"
msgstr "显示下一次出现，先显示最早的"

#: models/page_models.py:949 models/page_models.py:967
msgid "Calendar Style"
msgstr "日历样式"

#: models/page_models.py:950
msgid "The default look of the calendar on this page."
msgstr "此页面上日历的默认外观。"

#: models/page_models.py:957
msgid "Event Style"
msgstr "事件样式"

#: models/page_models.py:958
msgid "How events look on the calendar."
msgstr "事件在日历上的显示方式。"

#: models/page_models.py:1045
msgid "CodeRed Event Occurrence"
msgstr "CodeRed 事件发生"

#: models/page_models.py:1060
msgid "Email form submissions to"
msgstr "表单提交发送至的电子邮件"

#: models/page_models.py:1061
msgid ""
"Optional - email form submissions to this address. Separate multiple "
"addresses by comma."
msgstr "可选 - 通过电子邮件将表单提交到此地址。 用逗号分隔多个地址。"

#: models/page_models.py:1066
msgid "Reply-to address"
msgstr "回复地址"

#: models/page_models.py:1067
msgid ""
"Optional - to reply to the submitter, specify the email field here. For "
"example, if a form field above is labeled \"Your Email\", enter: "
"{{ your_email }}"
msgstr ""
"可选 - 要回复提交者，请在此处指定电子邮件字段。 例如，如果上面的表单字段标记"
"为“您的电子邮件”，请输入：{{ your_email }}"

#: models/page_models.py:1072 models/snippet_models.py:410
msgid "Subject"
msgstr "主题"

#: models/page_models.py:1076
msgid "Save form submissions"
msgstr "保存表单提交"

#: models/page_models.py:1077
msgid "Submissions are saved to database and can be exported at any time."
msgstr "提交的内容保存到数据库中，可以随时导出。"

#: models/page_models.py:1085 models/page_models.py:1378
msgid "Thank you page"
msgstr "感谢页"

#: models/page_models.py:1086
msgid "The page users are redirected to after submitting the form."
msgstr "用户在提交表单后被重定向到页面。"

#: models/page_models.py:1090
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: models/page_models.py:1091
msgid "Button text"
msgstr "按钮文本"

#: models/page_models.py:1098
msgid "Button style"
msgstr "按钮样式"

#: models/page_models.py:1110
msgid "Button CSS class"
msgstr "按钮 CSS 类"

#: models/page_models.py:1111
msgid "Custom CSS class applied to the submit button."
msgstr "应用于提交按钮的自定义 CSS 类。"

#: models/page_models.py:1116
msgid "Form CSS Class"
msgstr "表单 CSS 类"

#: models/page_models.py:1117
msgid "Custom CSS class applied to <form> element."
msgstr "应用于 <form> 元素的自定义 CSS 类。"

#: models/page_models.py:1122
msgid "Form ID"
msgstr "表单 ID"

#: models/page_models.py:1123
msgid "Custom ID applied to <form> element."
msgstr "应用于 <form> 元素的自定义 ID。"

#: models/page_models.py:1128
msgid "Form go live date/time"
msgstr "表格上线日期/时间"

#: models/page_models.py:1129
msgid "Date and time when the FORM goes live on the page."
msgstr "表单在页面上生效的日期和时间。"

#: models/page_models.py:1134
msgid "Form expiry date/time"
msgstr "表单过期日期/时间"

#: models/page_models.py:1135
msgid "Date and time when the FORM will no longer be available on the page."
msgstr "表单将不再出现在页面上的日期和时间。"

#: models/page_models.py:1139
msgid "Spam Protection"
msgstr "垃圾邮件防护"

#: models/page_models.py:1140
msgid ""
"When enabled, the CMS will filter out spam form submissions for this page."
msgstr "启用后，CMS 将过滤掉此页面的垃圾邮件表单提交。"

#: models/page_models.py:1154
msgid "Form Settings"
msgstr "表单设置"

#: models/page_models.py:1163
msgid "Form Submissions"
msgstr "表单提交"

#: models/page_models.py:1178
msgid "Form Scheduled Publishing"
msgstr "表单预定发布"

#: models/page_models.py:1377
msgid "Form"
msgstr "表单"

#: models/page_models.py:1425
msgid "There was an error while processing your submission.  Please try again."
msgstr "处理您的提交时出错。 请再试一次。"

#: models/page_models.py:1467
msgid "CodeRed Form Page"
msgstr "CodeRed 表单页"

#: models/page_models.py:1478 wagtail_flexible_forms/blocks.py:253
msgid "Form fields"
msgstr "表单字段"

#: models/page_models.py:1483 models/page_models.py:1688
msgid "Confirmation Emails"
msgstr "确认电子邮件"

#: models/page_models.py:1509
msgid "Submission date"
msgstr "提交日期"

#: models/page_models.py:1547 wagtail_flexible_forms/models.py:284
msgid "Not submitted"
msgstr "未提交"

#: models/page_models.py:1548
msgid "Complete"
msgstr "完成"

#: models/page_models.py:1549 wagtail_flexible_forms/models.py:286
msgid "Under consideration"
msgstr "正在考虑中"

#: models/page_models.py:1550 wagtail_flexible_forms/models.py:287
msgid "Approved"
msgstr "已批准的"

#: models/page_models.py:1551 wagtail_flexible_forms/models.py:288
msgid "Rejected"
msgstr "已拒绝的"

#: models/page_models.py:1675
msgid "CodeRed Advanced Form Page"
msgstr "CodeRed 高级表单页"

#: models/page_models.py:1725
msgid "CodeRed Location"
msgstr "CodeRed 位置"

#: models/page_models.py:1740
msgid "Latitude"
msgstr "纬度"

#: models/page_models.py:1745
msgid "Longitude"
msgstr "经度"

#: models/page_models.py:1749
msgid "Auto Update Latitude and Longitude"
msgstr "自动更新纬度和经度"

#: models/page_models.py:1750
msgid ""
"If checked, automatically update the latitude and longitude when the address "
"is updated."
msgstr "如果选中，当地址更新时自动更新纬度和经度。"

#: models/page_models.py:1755
msgid "Map Title"
msgstr "地图标题"

#: models/page_models.py:1756
msgid "If this is filled out, this is the title that will be used on the map."
msgstr "如果填写此项，这就是将在地图上使用的标题。"

#: models/page_models.py:1761
msgid "Map Description"
msgstr "地图说明"

#: models/page_models.py:1762
msgid ""
"If this is filled out, this is the description that will be used on the map."
msgstr "如果填写此项，这就是将在地图上使用的说明。"

#: models/page_models.py:1766
msgid "Website"
msgstr "网站"

#: models/page_models.py:1771
msgid "Phone Number"
msgstr "电话号码"

#: models/page_models.py:1786
msgid "Map Layout"
msgstr "地图布局"

#: models/page_models.py:1797
msgid "Location Settings"
msgstr "位置设置"

#: models/page_models.py:1869
msgid "CodeRed Location Index Page"
msgstr "CodeRed 位置列表页"

#: models/page_models.py:1879
msgid "The default latitude you want the map set to."
msgstr "您希望地图设置的默认纬度。"

#: models/page_models.py:1885
msgid "The default longitude you want the map set to."
msgstr "您希望地图设置的默认经度。"

#: models/page_models.py:1904
msgid "Map Display"
msgstr "地图显示"

#: models/snippet_models.py:41
msgid "Show controls"
msgstr "显示控件"

#: models/snippet_models.py:42
msgid ""
"Shows arrows on the left and right of the carousel to advance next or "
"previous slides."
msgstr "在轮播的左侧和右侧显示箭头以前进下一张或上一张幻灯片。"

#: models/snippet_models.py:46
msgid "Show indicators"
msgstr "显示指示器"

#: models/snippet_models.py:47
msgid ""
"Shows small indicators at the bottom of the carousel based on the number of "
"slides."
msgstr "根据幻灯片的数量在底部显示小指示器。"

#: models/snippet_models.py:54
msgid "Animation"
msgstr "动画"

#: models/snippet_models.py:55
msgid "The animation when transitioning between slides."
msgstr "在幻灯片之间转换时的动画。"

#: models/snippet_models.py:61
msgid "Slider"
msgstr "滑块"

#: models/snippet_models.py:69
msgid "Slides"
msgstr "幻灯片"

#: models/snippet_models.py:83
msgid "Carousel Slide"
msgstr "旋转木马幻灯片"

#: models/snippet_models.py:107
msgid "Custom CSS class"
msgstr "自定义 CSS 类"

#: models/snippet_models.py:134 models/snippet_models.py:182
msgid "Classifier"
msgstr "分类器"

#: models/snippet_models.py:141 models/snippet_models.py:187
msgid "Slug"
msgstr "Slug"

#: models/snippet_models.py:150 models/snippet_models.py:177
msgid "Classifier Terms"
msgstr "分类器项"

#: models/snippet_models.py:176
msgid "Classifier Term"
msgstr "分类器项"

#: models/snippet_models.py:222
msgid "Navigation Bar"
msgstr "导航栏"

#: models/snippet_models.py:240
msgid "Navigation links"
msgstr "导航链接"

#: models/snippet_models.py:250 models/snippet_models.py:293
msgid "Attributes"
msgstr "属性"

#: models/snippet_models.py:265
msgid "Footer"
msgstr "页脚"

#: models/snippet_models.py:317
msgid "content"
msgstr "内容"

#: models/snippet_models.py:347
msgid "Dismissible"
msgstr "可关闭"

#: models/snippet_models.py:351
msgid "Show once"
msgstr "显示一次"

#: models/snippet_models.py:352
msgid ""
"Do not show the content wall to the same user again after it has been closed."
msgstr "内容墙关闭后，不要再次向同一用户显示内容墙。"

#: models/snippet_models.py:378
msgid "CodeRed Email"
msgstr "CodeRed 电子邮件"

#: models/snippet_models.py:383
msgid "To Addresses"
msgstr "收件人地址"

#: models/snippet_models.py:384 models/snippet_models.py:396
#: models/snippet_models.py:402 models/snippet_models.py:408
msgid "Separate multiple email addresses with commas."
msgstr "用逗号分隔多个电子邮件地址。"

#: models/snippet_models.py:389
msgid "From Address"
msgstr "发件人地址"

#: models/snippet_models.py:390
msgid ""
"For example: \"sender@example.com\" or \"Sender Name <sender@example.com>"
"\" (without quotes)."
msgstr ""
"例如：\"sender@example.com\" 或 \"Sender Name <sender@example.com>\"（不带引"
"用）。"

#: models/snippet_models.py:395
msgid "Reply-To Address"
msgstr "回复地址"

#: models/snippet_models.py:401
msgid "CC"
msgstr "抄送"

#: models/snippet_models.py:407
msgid "BCC"
msgstr "密件抄送"

#: models/snippet_models.py:424
msgid "Email Message"
msgstr "电子邮件消息"

#: models/wagtailsettings_models.py:25
msgid "Social Media"
msgstr "社交媒体"

#: models/wagtailsettings_models.py:29
msgid "Facebook"
msgstr "Facebook"

#: models/wagtailsettings_models.py:30
msgid "Your Facebook page URL"
msgstr "您的 Facebook 页 URL"

#: models/wagtailsettings_models.py:34
msgid "Twitter"
msgstr "Twitter"

#: models/wagtailsettings_models.py:35
msgid "Your Twitter page URL"
msgstr "您的 Twitter 页 URL"

#: models/wagtailsettings_models.py:40
msgid "Instagram"
msgstr "Instagram"

#: models/wagtailsettings_models.py:41
msgid "Your Instagram username, without the @"
msgstr "您的 Instagram 用户名，不带 @"

#: models/wagtailsettings_models.py:45
msgid "YouTube"
msgstr "YouTube"

#: models/wagtailsettings_models.py:46
msgid "Your YouTube channel or user account URL"
msgstr "您的 YouTube 频道或者用户账户 URL"

#: models/wagtailsettings_models.py:50
msgid "LinkedIn"
msgstr "LinkedIn"

#: models/wagtailsettings_models.py:51
msgid "Your LinkedIn page URL"
msgstr "您的 LinkedIn 页 URL"

#: models/wagtailsettings_models.py:55
msgid "Google"
msgstr "Google"

#: models/wagtailsettings_models.py:56
msgid "Your Google+ page or Google business listing URL"
msgstr "您的 Google+ 页或 Google 商业列表 URL"

#: models/wagtailsettings_models.py:92
msgid "Social Media Accounts"
msgstr "社交媒体账户"

#: models/wagtailsettings_models.py:111
msgid "Logo"
msgstr "标识"

#: models/wagtailsettings_models.py:112
msgid "Brand logo used in the navbar and throughout the site"
msgstr "导航栏和整个网站中使用的品牌标识"

#: models/wagtailsettings_models.py:120
msgid "Favicon"
msgstr "图标"

#: models/wagtailsettings_models.py:127
msgid "Navbar color scheme"
msgstr "导航栏配色方案"

#: models/wagtailsettings_models.py:128
msgid ""
"Optimizes text and other navbar elements for use with light or dark "
"backgrounds."
msgstr "优化文本和其他导航栏元素以用于浅色或深色背景。"

#: models/wagtailsettings_models.py:134
msgid "Navbar CSS class"
msgstr "导航栏 CSS 类"

#: models/wagtailsettings_models.py:135
msgid ""
"Custom classes applied to navbar e.g. \"bg-light\", \"bg-dark\", \"bg-primary"
"\"."
msgstr ""
"应用于导航栏的自定义类，例如 \"bg-light\"、\"bg-dark\"、\"bg-primary\"。"

#: models/wagtailsettings_models.py:139
msgid "Fixed navbar"
msgstr "固定导航栏"

#: models/wagtailsettings_models.py:140
msgid "Fixed navbar will remain at the top of the page when scrolling."
msgstr "固定导航栏在滚动时会保留在页面顶部。"

#: models/wagtailsettings_models.py:144
msgid "Full width navbar"
msgstr "全宽导航栏"

#: models/wagtailsettings_models.py:145
msgid "The navbar will fill edge to edge."
msgstr "导航栏将边到边填充。"

#: models/wagtailsettings_models.py:149
msgid "Full width navbar contents"
msgstr "全宽导航栏内容"

#: models/wagtailsettings_models.py:150
msgid "Content within the navbar will fill edge to edge."
msgstr "导航栏中的内容将边到边填充。"

#: models/wagtailsettings_models.py:157
msgid "Collapse navbar menu"
msgstr "折叠导航栏菜单"

#: models/wagtailsettings_models.py:158
msgid ""
"Control on what screen sizes to show and collapse the navbar menu links."
msgstr "控制显示和折叠导航栏菜单链接的屏幕尺寸。"

#: models/wagtailsettings_models.py:165
msgid "Navbar format"
msgstr "导航栏格式"

#: models/wagtailsettings_models.py:169
msgid "Search box"
msgstr "搜索框"

#: models/wagtailsettings_models.py:170
msgid "Show search box in navbar"
msgstr "在导航栏中显示搜索框"

#: models/wagtailsettings_models.py:177
msgid "Theme variant"
msgstr "主题变体"

#: models/wagtailsettings_models.py:187
msgid "Branding"
msgstr "品牌推广"

#: models/wagtailsettings_models.py:200
msgid "Site Navbar Layout"
msgstr "网站导航栏布局"

#: models/wagtailsettings_models.py:206
msgid "Theming"
msgstr "主题化"

#: models/wagtailsettings_models.py:217
msgid "Tracking"
msgstr "跟踪"

#: models/wagtailsettings_models.py:222
msgid "UA Tracking ID"
msgstr "UA 跟踪 ID"

#: models/wagtailsettings_models.py:223
msgid "Your Google \"Universal Analytics\" tracking ID (begins with \"UA-\")"
msgstr "您的 Google \"Universal Analytics\" 跟踪 ID（以 \"UA-\" 开头）"

#: models/wagtailsettings_models.py:228
msgid "G Tracking ID"
msgstr "G 跟踪 ID"

#: models/wagtailsettings_models.py:229
msgid "Your Google Analytics 4 tracking ID (begins with \"G-\")"
msgstr "您的 Google Analytics 4 跟踪 ID（以 \"G-\" 开头）"

#: models/wagtailsettings_models.py:233
msgid "Track button clicks"
msgstr "跟踪按钮点击"

#: models/wagtailsettings_models.py:234
msgid ""
"Track all button clicks using Google Analytics event tracking. Event "
"tracking details can be specified in each button’s advanced settings options."
msgstr ""
"使用 Google Analytics 事件跟踪来跟踪所有按钮点击。 可以在每个按钮的高级设置选"
"项中指定事件跟踪详细信息。"

#: models/wagtailsettings_models.py:239
msgid "Google Tag Manager ID"
msgstr "Google 标签管理器 ID"

#: models/wagtailsettings_models.py:240
msgid "Begins with \"GTM-\""
msgstr "以 \"GTM-\" 开头"

#: models/wagtailsettings_models.py:245
msgid "<head> tracking scripts"
msgstr "<head> 跟踪脚本"

#: models/wagtailsettings_models.py:246
msgid "Add tracking scripts between the <head> tags."
msgstr "在 <head> 标签之间添加跟踪脚本。"

#: models/wagtailsettings_models.py:251
msgid "<body> tracking scripts"
msgstr "<body> 跟踪脚本"

#: models/wagtailsettings_models.py:252
msgid "Add tracking scripts toward closing <body> tag."
msgstr "添加直到结束 <body> 标签的跟踪脚本。"

#: models/wagtailsettings_models.py:257
msgid "Know your tracking"
msgstr "了解您的跟踪"

#: models/wagtailsettings_models.py:259
msgid ""
"<h3><b>Which tracking IDs do I need?</b></h3><p>Before adding tracking to "
"your site, <a href=\"https://docs.coderedcorp.com/cms/how_to/"
"add_tracking_scripts.html\" target=\"_blank\">read about the difference "
"between UA, G, GTM, and other tracking IDs</a>.</p>"
msgstr ""
"<h3><b>我需要哪些跟踪 ID？</b></h3><p>在向您的网站添加跟踪之前，<a href="
"\"https://docs.coderedcorp.com/cms/how_to / add_tracking_scripts.html\" "
"target=\"_blank\">阅读 UA、G、GTM 和其他跟踪 ID 之间的区别</a>。</p>"

#: models/wagtailsettings_models.py:272
msgid "Google Analytics"
msgstr "Google Analytics"

#: models/wagtailsettings_models.py:278
msgid "Google Tag Manager"
msgstr "Google 标签管理器"

#: models/wagtailsettings_models.py:285
msgid "Other Tracking Scripts"
msgstr "其他跟踪脚本"

#: models/wagtailsettings_models.py:300
msgid "Show skip navigation link"
msgstr "显示跳过导航链接"

#: models/wagtailsettings_models.py:301
msgid ""
"Shows a \"Skip Navigation\" link above the navbar that takes you directly to "
"the main content."
msgstr "在导航栏上方显示一个“跳过导航”链接，可将您直接带到主要内容。"

#: models/wagtailsettings_models.py:309
msgid "Accessibility"
msgstr "可获取性"

#: models/wagtailsettings_models.py:325
msgid "From email address"
msgstr "发送人电子邮件地址"

#: models/wagtailsettings_models.py:326
msgid ""
"The default email address this site appears to send from. For example: "
"\"sender@example.com\" or \"Sender Name <sender@example.com>\" (without "
"quotes)"
msgstr ""
"此站点将从其发送的默认电子邮件地址。 例如：\"sender@example.com\" 或 "
"\"Sender Name <sender@example.com>\"（不带引用）"

#: models/wagtailsettings_models.py:330
msgid "Number of results per page"
msgstr "每页结果数"

#: models/wagtailsettings_models.py:334
msgid "Open all external links in new tab"
msgstr "在新标签页中打开所有外部链接"

#: models/wagtailsettings_models.py:348
msgid "Search Settings"
msgstr "搜索设置"

#: models/wagtailsettings_models.py:359
msgid "General"
msgstr "一般的"

#: models/wagtailsettings_models.py:368
msgid "Google API"
msgstr "Google API"

#: models/wagtailsettings_models.py:373
msgid "Google Maps API Key"
msgstr "Google 地图 API 密钥"

#: models/wagtailsettings_models.py:374
msgid "The API Key used for Google Maps."
msgstr "用于 Google 地图的 API 密钥。"

#: models/wagtailsettings_models.py:384
msgid "Mailchimp API"
msgstr "Mailchimp API"

#: models/wagtailsettings_models.py:389
msgid "Mailchimp API Key"
msgstr "Mailchimp API 密钥"

#: models/wagtailsettings_models.py:390
msgid "The API Key used for Mailchimp."
msgstr "用于 Mailchimp 的 API 密钥。"

#: project_template/basic/project_name/settings/base.py:149
msgid "English"
msgstr "英文"

#: settings.py:20
msgid "Small"
msgstr "小"

#: settings.py:22
msgid "Large"
msgstr "大"

#: settings.py:27
msgid "Primary"
msgstr "基本的"

#: settings.py:28
msgid "Secondary"
msgstr "次要的"

#: settings.py:29
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: settings.py:30
msgid "Danger"
msgstr "危险"

#: settings.py:31
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: settings.py:32
msgid "Info"
msgstr "信息"

#: settings.py:33
msgid "Link"
msgstr "链接"

#: settings.py:34
msgid "Light"
msgstr "浅色"

#: settings.py:35
msgid "Dark"
msgstr "深色"

#: settings.py:36
msgid "Outline Primary"
msgstr "带轮廓基本的"

#: settings.py:37
msgid "Outline Secondary"
msgstr "带轮廓次要的"

#: settings.py:38
msgid "Outline Success"
msgstr "带轮廓成功"

#: settings.py:39
msgid "Outline Danger"
msgstr "带轮廓危险"

#: settings.py:40
msgid "Outline Warning"
msgstr "带轮廓警告"

#: settings.py:41
msgid "Outline Info"
msgstr "带轮廓信息"

#: settings.py:42
msgid "Outline Light"
msgstr "带轮廓浅色"

#: settings.py:43
msgid "Outline Dark"
msgstr "带轮廓深色"

#: settings.py:48
msgid "Slide"
msgstr "滑动"

#: settings.py:49
msgid "Fade"
msgstr "淡出"

#: settings.py:54
msgid "Automatically size"
msgstr "自动调整大小"

#: settings.py:55
msgid "Full row"
msgstr "整行"

#: settings.py:56
msgid "Half - 1/2 column"
msgstr "1/2 列"

#: settings.py:57
msgid "Thirds - 1/3 column"
msgstr "1/3 列"

#: settings.py:58
msgid "Thirds - 2/3 column"
msgstr "2/3 列"

#: settings.py:59
msgid "Quarters - 1/4 column"
msgstr "1/4 列"

#: settings.py:60
msgid "Quarters - 3/4 column"
msgstr "3/4 列"

#: settings.py:61
msgid "Sixths - 1/6 column"
msgstr "1/6 列"

#: settings.py:62
msgid "Sixths - 5/6 column"
msgstr "5/6 列"

#: settings.py:63
msgid "Twelfths - 1/12 column"
msgstr "1/12 列"

#: settings.py:64
msgid "Twelfths - 5/12 column"
msgstr "5/12 列"

#: settings.py:65
msgid "Twelfths - 7/12 column"
msgstr "7/12 列"

#: settings.py:66
msgid "Twelfths - 11/12 column"
msgstr "11/12 列"

#: settings.py:71
msgid "Always expanded"
msgstr "始终展开"

#: settings.py:72
msgid "sm - Expand on small screens (phone, 576px) and larger"
msgstr "sm - 在小屏幕（手机，576 像素）和更大屏幕上展开"

#: settings.py:73
msgid "md - Expand on medium screens (tablet, 768px) and larger"
msgstr "md - 在中等屏幕（平板电脑，768 像素）及更大屏幕上展开"

#: settings.py:74
msgid "lg - Expand on large screens (laptop, 992px) and larger"
msgstr "lg - Expand on large screens (laptop, 992px) and larger"

#: settings.py:75
msgid "xl - Expand on extra large screens (wide monitor, 1200px)"
msgstr "xl - 在超大屏幕上展开（宽屏，1200 像素）"

#: settings.py:80
msgid "Default Bootstrap Navbar"
msgstr "默认 Bootstrap 导航栏"

#: settings.py:81
msgid "Centered logo at top"
msgstr "顶部居中徽标"

#: settings.py:86
msgid "Light - for use with a light-colored navbar"
msgstr "浅色 - 用于浅色导航栏"

#: settings.py:87
msgid "Dark - for use with a dark-colored navbar"
msgstr "深色 - 用于深色导航栏"

#: settings.py:94
msgid "Never show menu - Always collapse menu behind a button"
msgstr "从不显示菜单 - 总是在按钮后面折叠菜单"

#: settings.py:95
msgid "sm - Show on small screens (phone size) and larger"
msgstr "sm - 在小屏幕（手机尺寸）和更大屏幕上显示"

#: settings.py:96
msgid "md - Show on medium screens (tablet size) and larger"
msgstr "md - 在中等屏幕（平板电脑大小）和更大屏幕上显示"

#: settings.py:97
msgid "lg - Show on large screens (laptop size) and larger"
msgstr "lg - 在大屏幕（笔记本电脑大小）和更大的屏幕上显示"

#: settings.py:98
msgid "xl - Show on extra large screens (desktop, wide monitor)"
msgstr "xl - 在超大屏幕（台式机、宽屏显示器）上显示"

#: settings.py:101
msgid ""
"Change the color palette of your site with a Bootstrap theme. Powered by "
"Bootswatch https://bootswatch.com/."
msgstr ""
"使用 Bootstrap 主题更改您网站的调色板。 由 Bootswatch 提供支持 https://"
"bootswatch.com/。"

#: settings.py:104
msgid "Default - Classic Bootstrap"
msgstr "默认 - 经典 Bootstrap"

#: settings.py:105
msgid "Cerulean - A calm blue sky"
msgstr "Cerulean - 平静的蓝天"

#: settings.py:106
msgid "Cosmo - An ode to Metro"
msgstr "Cosmo - 地铁的颂歌"

#: settings.py:107
msgid "Cyborg - Jet black and electric blue"
msgstr "Cyborg - 黑色和电蓝色"

#: settings.py:108
msgid "Darkly - Flatly in night mode"
msgstr "Darkly - 在夜间模式下平淡无奇"

#: settings.py:109
msgid "Flatly - Flat and modern"
msgstr "Flatly - 扁平而现代"

#: settings.py:110
msgid "Journal - Crisp like a new sheet of paper"
msgstr "Journal - 像一张新纸一样清脆"

#: settings.py:111
msgid "Litera - The medium is the message"
msgstr "Litera - 媒介就是信息"

#: settings.py:112
msgid "Lumen - Light and shadow"
msgstr "Lumen - 光与影"

#: settings.py:113
msgid "Lux - A touch of class"
msgstr "Lux - 一抹优雅"

#: settings.py:114
msgid "Materia - Material is the metaphor"
msgstr "Materia - 材料是隐喻"

#: settings.py:115
msgid "Minty - A fresh feel"
msgstr "Minty - 清新的感觉"

#: settings.py:116
msgid "Pulse - A trace of purple"
msgstr "Pulse - 一丝紫色"

#: settings.py:117
msgid "Sandstone - A touch of warmth"
msgstr "Sandstone——一丝温暖"

#: settings.py:118
msgid "Simplex - Mini and minimalist"
msgstr "Simplex - 迷你和极简主义"

#: settings.py:119
msgid "Sketchy - A hand-drawn look for mockups and mirth"
msgstr "Sketchy - 手绘外观模型和欢乐"

#: settings.py:120
msgid "Slate - Shades of gunmetal gray"
msgstr "Slate - 青铜灰色的阴影"

#: settings.py:121
msgid "Solar - A dark spin on Solarized"
msgstr "Solar - Solarized 的黑暗旋转"

#: settings.py:122
msgid "Spacelab - Silvery and sleek"
msgstr "Spacelab - 银色和时尚"

#: settings.py:123
msgid "Superhero - The brave and the blue"
msgstr "Superhero - 勇敢和蓝色"

#: settings.py:124
msgid "United - Ubuntu orange and unique font"
msgstr "United - Ubuntu 橙色和独特的字体"

#: settings.py:125
msgid "Yeti - A friendly foundation"
msgstr "Yeti - 一个友好的基础"

#: settings.py:131
msgid "Card with header"
msgstr "带标题的卡片"

#: settings.py:132
msgid "Card with footer"
msgstr "带页脚的卡片"

#: settings.py:133
msgid "Card with header and footer"
msgstr "带标题和页脚的卡片"

#: settings.py:134
msgid "Blurb - rounded image and no border"
msgstr "模糊 - 圆形图片且无边框"

#: settings.py:135
msgid "Cover image - use image as background"
msgstr "封面图片 - 使用图片作为背景"

#: settings.py:138
msgid "Card group - attached cards of equal size"
msgstr "卡片组 - 附加大小相同的卡片"

#: settings.py:139
msgid "Card deck - separate cards of equal size"
msgstr "卡片板 - 相同大小的独立卡片"

#: settings.py:140
msgid "Card masonry - fluid brick pattern"
msgstr "卡片体 - 流体砖图案"

#: settings.py:143
msgid "General, simple list"
msgstr "通用、简单的列表"

#: settings.py:144
msgid "General, list group navigation panel"
msgstr "常规、列表组导航面板"

#: settings.py:145
msgid "Article, media format"
msgstr "文章、媒体格式"

#: settings.py:147
msgid "Article, card group - attached cards of equal size"
msgstr "文章、卡片组 - 附加相同大小的卡片"

#: settings.py:149
msgid "Article, card deck - separate cards of equal size"
msgstr "文章、卡片板 - 相同大小的独立卡片"

#: settings.py:151
msgid "Article, card masonry - fluid brick pattern"
msgstr "文章、卡片体 - 流体砖图案"

#: settings.py:155
msgid "Form inputs"
msgstr "表单输入"

#: settings.py:167
msgid "Web page showing title and cover image"
msgstr "显示标题和封面图片的网页"

#: settings.py:168
msgid "Web page without title and cover image"
msgstr "没有标题和封面图片的网页"

#: settings.py:169
msgid "Home page without title and cover image"
msgstr "没有标题和封面图片的主页"

#: settings.py:170
msgid "Blank page - no navbar or footer"
msgstr "空白页 - 没有导航栏或页脚"

#: templates/coderedcms/includes/classifier_dropdowns.html:6
msgid "Filter by"
msgstr "过滤"

#: templates/coderedcms/includes/classifier_dropdowns.html:12
msgid "Filter"
msgstr "过滤器"

#: templates/coderedcms/includes/classifier_dropdowns.html:13
#: templates/coderedcms/includes/classifier_nav.html:8
msgid "All"
msgstr "所有"

#: templates/coderedcms/includes/form_honeypot.html:3
msgid "Leave this blank if you are a human"
msgstr "如果您是人类，请留空"

#: templates/coderedcms/includes/iframe_gmap.html:6
msgid "Map of"
msgstr "地图"

#: templates/coderedcms/includes/pagination.html:9
msgid "Previous"
msgstr "上一页"

#: templates/coderedcms/includes/pagination.html:13
msgid "of"
msgstr ""

#: templates/coderedcms/includes/pagination.html:17
msgid "Next"
msgstr "下一页"

#: templates/coderedcms/pages/form_page_landing.html:8
msgid "Thank You"
msgstr "感谢"

#: templates/coderedcms/pages/form_page_landing.html:9
msgid "We have successfully received your submission."
msgstr "我们已成功收到您的提交。"

#: templates/coderedcms/pages/search.html:8
#: templates/coderedcms/pages/search.html:19
msgid "Search for"
msgstr "搜索"

#: templates/coderedcms/pages/search.html:44
msgid "All Results"
msgstr "所有结果"

#: templates/coderedcms/pages/search.html:70
msgid "No results found."
msgstr "未找到结果。"

#: templates/coderedcms/widgets/checkbox_classifiers.html:29
msgid "New!"
msgstr "新！"

#: templates/coderedcms/widgets/checkbox_classifiers.html:30
msgid "Organize Pages with Classifiers"
msgstr "使用分类器组织页面"

#: templates/coderedcms/widgets/checkbox_classifiers.html:33
msgid "Use Classifiers to create custom categories and filters."
msgstr "使用分类器创建自定义类别和过滤器。"

#: templates/coderedcms/widgets/checkbox_classifiers.html:36
msgid "Add Classifier"
msgstr "添加分类器"

#: templates/wagtailadmin/login.html:4
msgid "Sign in to"
msgstr "登录到"

#: templates/wagtailadmin/shared/main_nav.html:7
msgid "Edit your account"
msgstr "编辑您的帐户"

#: templates/wagtailadmin/shared/main_nav.html:15
msgid "Account settings"
msgstr "帐户设置"

#: templates/wagtailadmin/shared/main_nav.html:16
msgid "Log out"
msgstr "登出"

#: templates/wagtailcore/password_required.html:10
msgid "Password Required"
msgstr "需要密码"

#: templates/wagtailcore/password_required.html:12
msgid "You need a password to access this page."
msgstr "您需要密码才能访问此页面。"

#: templates/wagtailcore/password_required.html:19
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: templates/wagtailforms/list_submissions.html:11
msgid "Delete selected submissions"
msgstr "删除选定的提交"

#: templates/wagtailimportexport/import_from_csv.html:3
#: templates/wagtailimportexport/import_from_csv.html:13
msgid "Import pages"
msgstr "导入页面"

#: templates/wagtailimportexport/import_from_csv.html:25
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: templates/wagtailimportexport/index.html:3
#: templates/wagtailimportexport/index.html:5
msgid "Import / export pages"
msgstr "导入 / 导出页面"

#: templates/wagtailimportexport/index.html:11
msgid "Import from JSON file"
msgstr "从 JSON 文件导入"

#: templates/wagtailimportexport/index.html:12
msgid "Export to JSON file"
msgstr "导出到 JSON 文件"

#: templates/wagtailimportexport/index.html:16
msgid "Import from CSV file"
msgstr "从 CSV 文件导入"

#: templates/wagtailimportexport/index.html:20
msgid "Import from API"
msgstr "从 API 导入"

#: views.py:253
#, python-format
msgid "Import failed: %(reason)s"
msgstr "导入失败：%(reason)s"

#: views.py:257
#, python-format
msgid "%(count)s page imported."
msgid_plural "%(count)s pages imported."
msgstr[0] "已导入 %(count)s 页。"

#: wagtail_flexible_forms/blocks.py:14
msgid "Label"
msgstr "标签"

#: wagtail_flexible_forms/blocks.py:15
msgid "Help text"
msgstr "帮助文本"

#: wagtail_flexible_forms/blocks.py:46
msgid "Required"
msgstr "必需的"

#: wagtail_flexible_forms/blocks.py:58
msgid "Phone"
msgstr "电话"

#: wagtail_flexible_forms/blocks.py:62
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: wagtail_flexible_forms/blocks.py:63 wagtail_flexible_forms/blocks.py:80
#: wagtail_flexible_forms/blocks.py:89
msgid "Default value"
msgstr "默认值"

#: wagtail_flexible_forms/blocks.py:66
msgid "Text field (single line)"
msgstr "文本字段（单行）"

#: wagtail_flexible_forms/blocks.py:85
msgid "Text field (multi line)"
msgstr "文本字段（多行）"

#: wagtail_flexible_forms/blocks.py:94
msgid "Number field"
msgstr "数字字段"

#: wagtail_flexible_forms/blocks.py:103
msgid "Checkbox field"
msgstr "复选框字段"

#: wagtail_flexible_forms/blocks.py:128
msgid "Dropdown field"
msgstr "下拉字段"

#: wagtail_flexible_forms/blocks.py:139
msgid "Checkbox"
msgstr "复选框"

#: wagtail_flexible_forms/blocks.py:145
msgid "Multiple checkboxes field"
msgstr "多个复选框字段"

#: wagtail_flexible_forms/blocks.py:176
msgid "Date field"
msgstr "日期字段"

#: wagtail_flexible_forms/blocks.py:191
msgid "Time field"
msgstr "时间字段"

#: wagtail_flexible_forms/blocks.py:217
msgid "Date+time field"
msgstr "日期+时间字段"

#: wagtail_flexible_forms/blocks.py:225
msgid "Image field"
msgstr "图片字段"

#: wagtail_flexible_forms/blocks.py:233
msgid "File field"
msgstr "文件字段"

#: wagtail_flexible_forms/blocks.py:261
msgid "Form step"
msgstr "Form 步骤"

#: wagtail_flexible_forms/blocks.py:268
msgid "Form steps"
msgstr "Form 步骤"

#: wagtail_flexible_forms/edit_handlers.py:14
msgid "{} submissions"
msgstr "{} 提交"

#: wagtail_flexible_forms/models.py:87
#, python-format
msgid "Step %s"
msgstr "步骤 %s"

#: wagtail_flexible_forms/models.py:277
msgid "last modification"
msgstr "最后修改"

#: wagtail_flexible_forms/models.py:285
msgid "In progress"
msgstr "进行中"

#: wagtail_flexible_forms/models.py:293
msgid "form submission"
msgstr "表单提交"

#: wagtail_flexible_forms/models.py:294
msgid "form submissions"
msgstr "表单提交"

#: wagtail_flexible_forms/models.py:521
msgid "Created"
msgstr "已创建"

#: wagtail_flexible_forms/models.py:522
msgid "Changed"
msgstr "已改变"

#: wagtail_flexible_forms/models.py:523
msgid "Deleted"
msgstr "已删除"

#: wagtail_flexible_forms/models.py:568
#, python-format
msgid "“%s” set."
msgstr "“%s” 已设置。"

#: wagtail_flexible_forms/models.py:569
#, python-format
msgid "“%s” set to “%s”."
msgstr "“%s” 设置成 “%s”。"

#: wagtail_flexible_forms/models.py:571
#, python-format
msgid "“%s” unset."
msgstr "“%s” 未设置。"

#: wagtail_flexible_forms/models.py:573
#, python-format
msgid "“%s” changed."
msgstr "“%s” 已改变。"

#: wagtail_flexible_forms/models.py:574
#, python-format
msgid "“%s” changed from “%s” to “%s”."
msgstr "“%s” 由 “%s” 改变成 “%s”。"

#: wagtail_flexible_forms/models.py:592
msgid "Submission created."
msgstr "提交已创建。"

#: wagtail_flexible_forms/models.py:594
msgid "Submission deleted."
msgstr "提交已删除。"

#: wagtail_flexible_forms/models.py:711
msgid "Successfully submitted the form."
msgstr "成功提交表单。"

#: wagtail_flexible_forms/models.py:734
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: wagtail_flexible_forms/models.py:735
msgid "User"
msgstr "用户"

#: wagtail_flexible_forms/models.py:736
msgid "First modification"
msgstr "首次修改"

#: wagtail_flexible_forms/models.py:737
msgid "Last modification"
msgstr "最后一次修改"

#: wagtail_flexible_forms/wagtail_hooks.py:21
#: wagtail_flexible_forms/wagtail_hooks.py:59
msgid "Forms"
msgstr "表单"

#: wagtail_flexible_forms/wagtail_hooks.py:70 wagtail_hooks.py:106
msgid "See all submissions"
msgstr "查看所有提交"

#: wagtail_flexible_forms/wagtail_hooks.py:80
msgid "See unprocessed submissions"
msgstr "查看未处理的提交"

#: wagtail_flexible_forms/wagtail_hooks.py:88 wagtail_hooks.py:127
msgid "Edit this form page"
msgstr "编辑此表单页面"

#: wagtail_flexible_forms/wagtail_hooks.py:94
msgid "status"
msgstr "状态"

#: wagtail_flexible_forms/wagtail_hooks.py:100
msgid "Complete or reviewed"
msgstr "完成或已审查"

#: wagtail_flexible_forms/wagtail_hooks.py:165
msgid "mark as reviewed"
msgstr "标记为已审核"

#: wagtail_flexible_forms/wagtail_hooks.py:166
msgid "Mark this submission as reviewed"
msgstr "将此提交标记为已审核"

#: wagtail_flexible_forms/wagtail_hooks.py:177
msgid "approve"
msgstr "批准"

#: wagtail_flexible_forms/wagtail_hooks.py:178
msgid "Approve this submission"
msgstr "批准此提交"

#: wagtail_flexible_forms/wagtail_hooks.py:189
msgid "reject"
msgstr "拒绝"

#: wagtail_flexible_forms/wagtail_hooks.py:190
msgid "Reject this submission"
msgstr "拒绝此提交"

#: wagtail_flexible_forms/wagtail_hooks.py:229
#, python-format
msgid "Reverted to the “%s” status."
msgstr "恢复到 “%s” 状态。"

#: wagtail_flexible_forms/wagtail_hooks.py:237
#, python-format
msgid "Successfully changed the status to “%s”."
msgstr "成功地将状态更改为 “%s”。"

#: wagtail_flexible_forms/wagtail_hooks.py:238
msgid "Revert"
msgstr "恢复"

#: wagtail_hooks.py:122
msgid "See all Submissions"
msgstr "查看所有提交"
